筆直三千。求手鏈推介

小弟第一次買手鏈想當聖誕禮物送比女朋友，請各位巴絲幫幫人推介幾款

去睇下BV,tiffany之類

張敬軒 找對的人個MV果條

利申：淘寶好似都有得淘 豐儉由人

links of london
又靚又唔會似pandora咁濫

睇左。 係唔錯既，唔該巴打

最後買左條APM Monaco , 唔會太貴又好睇

咩款黎 可唔可以參考下

擺明絲打 我仲有幾粒charm多 新冇用過 要平賣俾你